屌奶星 每次入萬寧都好能大壓力

大大聲 歡迎光臨 , 走果陣又多謝曬 拜拜

仆街 次次都係得一條友收銀，啲上左年紀阿姐又要慢慢數散銀，又巢呢樣果樣，又要仆街到錄卡
咪洗我下次再去

仆街，買牙線都加送阿姐表演散銀

你毒撚姐，我見人哋師奶入去突然胸膛都挺起左

禮多人不怪
你咪同人打返招呼 講左下88

有幾間D女

有時真係寧願去屈臣氏
都唔明點解萬寧呢d要跟客做乜
唔通有人專登黎shopping咩

公司規矩 唔做會比神秘人負評 之後經理就會鬧爆你

我估我地想架咩 個個客入同出都要出聲，唔攰呀 唔講d經理又西面望住你

利申:做緊ft

你班窮撚/學生妹睇死你淨係window shopping架啦 視姦吓你等你知難而退

無錯 買啲特別產品

都唔想有人跟住

唔通叫人介紹condom 咩

有無得即場試

利申去開屈記買